佢好樣衰 點算

佢個樣真係好鬼衰

物似主人形

扔佢落山

好正

人黎 同我扔佢落山

好似

不知幾正

又幾似

more圖

人樣

好似龍珠果隻貓

個神